[期間限定] 黨鐵新優惠！

是咁的，今日我搭黨鐵，完！
歡迎喺樓下屌我

如果覺得資訊有混亂 入去睇下
所有行動 文宣post 轉曬去活動台